其實可唔可以自制煙花?

要係可以射好遠果隻
市面上有冇野可以取代到黑火藥?

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

如果整到
係啲煙花頭度可唔可以加野? 仲飛唔飛到嫁

屌你 係到講 你係阿sir定搏拉？

Del post